賤命 Underpaid IT 狗分析師市場預測報告

2019-09-04

以下資訊係整合各種專業分析所得出嘅結論，信不信由你

1. 債息嚴重倒掛，全球經濟下行及未來資產泡沫大爆破近乎肯定，美股、港股已部入技術熊市

2. 最近三個月全球避險情緒大增，金價、銀價、美債價創新高，甚至跑贏道指

3. 金價、銀價短期內將會有較大技術性回調，預計金價回到 1350 美元附近可以增持

4. 美元開始轉弱，金、銀為最佳保本、投資選項

5. 觀望人民幣繼續下跌，投機者可以選擇沽人民幣期貨

6. 天然氣只要再破上 2.35 美元，預計將會大升，目標價為 5.5 美元

7. 唔好幻想港元唔會脫鈎，理性投資者應該將大部分港元資產轉為美元資產。但由於美元亦會轉弱，投資金、銀、日元、瑞士法郎將是最佳選項

8. 純估值嚟睇，港股相對較有吸引力，但唔係買入時機，全部債務泡沫依然嚴重

9. 恒生指數只要跌穿 25000，將會有較深跌浪，下一支持位為 19000

10. 支那物會持續滯脹，債務泡沫非常嚴重，政權崩盤唔係冇可能

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

唔熟金融運作，但希望你講既野成真

香港同中國嚴重資不抵債
香港出入口年年蝕大錢, 依家旅遊業又低左, 賺唔到外匯

美元轉弱
人民幣 下跌

即係咩玩法

即係兩篤都係屎，但人民幣臭啲

你見港股撑到咁就知啦, 死頂25000-25500

今日回光反照好勁

7婆為自己鋪後路咋！唔好中伏

《777終極自救》加兩條友入監狗會「提供建議」，香港人咁都袋住先？

林鄭宣布撤回送中條例的六大陰謀

快啲同我入黎睇曬佢

五大訴求
缺一不可

啱呀升多啲好呀, 我地咁樣put先賺得多!

專家點睇？

我最近都冇做港股，但如果一破 25000 就嚟堅跌，祝各位做開港股嘅長 put 長有

但其實等美股爆仲好 Put，因為美股估值偏貴，全部債爆美國都唔可以倖免

得返四大啦

美股貴到傻
宜家8成cash等緊入貨

push

5缺4呀
所以依然係
五大訴求
缺一不可

一齊炒金、銀、美債呀，仲有排玩

Cash 老美一 M2 就再貶值

IT狗用咩炒金銀

我用支那牛牛齋買美股 ETF 咋

你睇唔起我嘅話開 IB 玩 futures 啦，你夠大嘅話

債息倒掛笑哈哈

我都係度緊用致富定開個FT之類買美股咋
用銀行買實在係太貴

睇你玩唔玩 option，玩 option 就開過間啦

btw, 寧願用支那牛牛都唔用港燦券商，啲 tech 又廢又收得貴，但有錢真係建議用 IB

其實我覺得IB最大問題唔係月費, 而係無SIPC始終淆淆地

IB個app都好垃圾

金我會買GLD
美債我會買TLT
有無同路人？

而家都係咁擺，等啲金回再做 Long Call

其實買2840炒唔係一樣咩

唔想揸 HKD

想short call
但好怕冇咗啲貨

樓主點解睇好天然氣？

快啲叫身邊嘅藍絲唱人民幣

然後自己偷偷地唱美金

咁我二萬點先買野

純炒技術，唔好問點解，總之自己慢慢推高止蝕位，當然最後上到 5.5 就證明我哋有運

睇定啲，今次爆一定唔會比 08 年少嘢

08無近7成
今次當6到8成

等金價回到 1350 一齊買金啦

買天然氣都係攝時間

買2840ok ？

有得揀我寧願揸美元計價資產

美元都爆，港幣、人仔一定先死

gold etf ？

GLD is OK

金同美債今晚開始回調了

瑞郎定美金好d

要10年債息低過2年債息才會有真經濟衰退, 否則唔一定有衰退。

姐係短期美股再上？

高手